22歲《愛回家》吳偉豪女友真身曝光 除咗樣衰我諗唔到第二個形容詞

22歲的吳偉豪憑處境劇《愛‧回家之開心速遞》中朱凌凌一角入晒屋，外表俊朗形象健康，入行五年未見有緋聞，原來收收埋埋有個金毛女友，一次酒店Staycation，戀情意外被揭，源於一張在酒店房內的私密合照。吳偉豪今年只有22歲，Charlotte被指約32歲，女方不時在社交網上載風情萬種的性感照，濃妝艷抹下似有幾分姿色，不過日前Charlotte與吳偉豪拍拖去洗車，社交網中的索女真人顏值嚴重打折，只有身材是對辦。吳偉豪揀女友，好明顯身形行先。

早前吳偉豪返電視城出席《愛•回家》宣傳活動，由戴住口罩的女友Charlotte親自揸車接載離開，二人返回元朗愛巢半個鐘後再出車，這時Charlotte冇再戴口罩，他們前往附近的自助洗車屋，由吳偉豪負責做洗車男，Charlotte就開定張摺椅坐埋一邊翹埋雙手。洗足個幾小時架車終於洗完白白，現場所見一頭金毛的Charlotte打扮好出眾，身穿低胸貼身上衣配超短褲，露腰露長腿，身材確實是惹火，不過睇完其社交網的照片，再睇到真人，其容貌就真係好大出入，同樣化了濃妝，但Charlotte一對蝌蚪眼加超級厚唇與極高顴骨，五官都顯得非常不自然，與社交網中美圖後的她更是判若兩人。

嘩屌
食軟飯咋？

好撚似老夫子入面D角色

咩taste啊

幾正..有咩問題

男本身好有錢
自己讀island school 國際學校

好撚似one piece隻MR2

食咁偏

身材都唔掂喎屌

好老

重口味到呢，條女好有錢？

成隻馬咁撚樣

我女友正啲

好樣衰....

家姐定親戚咋？
咁嘅樣都忍到？身材邊忽好？

深田詠美

好正喎

呢D鬼佬會鍾意

垃圾食垃圾好正常

金城安扮女人仲靚過佢

真愛

幾有東方美

小朋友幹大姐姐

好多女 唔化妝都係咁上下
佢再差dd

好似只係父母都係舊制公務員

寧願佢係gay嘅好過

當初爆呢單嘢
以為佢個鼻係p出嚟
原來現實可以窄到咁

整咪得

我都唔想咁mean 但真係

條女係咪無帶bra

嘩 咁重口味呀朱ling ling

好明顯整容啦

清摩牙

係 幾似鬼佬會鍾意個啲東方樣

懲教署

眼尾戚向上
高顴骨
係鬼佬鐘意

但係整出黎定點 眼又直又細 嘴唇嘟到
與其要整 點解唔整對眼

係車入面個張笑撚死

我估整咗 個鼻好難天生咁窄？點撩鼻屎

難怪佢唔載口罩 窄到咁 唞唔唞到氣

失敗？

一對蝌蚪眼加超級厚唇與極高顴骨，五官都顯得非常不自然

同P圖差咁遠

丹鳳眼

嘩 乜食埋d咁既野呀

真

成個樣似用黎屌完鬆

好嚇人

似twice RM

點解要搶我老公
朱凌凌好正

男係咪有錢？似咬老軟

又靚仔又有錢
食得咁偏

屌

係咪中咗降頭

真！

揾餐飯仔食吓啫

嘩 直頭有少少似蘭茜

除咗個樣 咪正囉

咁你都知

標準未整容韓國妹樣

鬼妹天生唔撩鼻子 生得靚嘅果

皮已正

朱凌凌有冇咁jer痕啊

中國農民樣

有錢人口味係特別啲

邊個吳偉豪。樣都冇，點做新聞嫁

咁醜都食得落? 個西識震動旋轉嫁?

三個其中一個 (hint: 個樣比較純品個嗰）

Exactly 係鬼佬要嘅支那人

對眼
擺明大執完拉到得返一條線

你覺得你媾到？

整左容素顏樣係差唔多啦

TVB

人地韓妹未整嗰時，起碼皮膚白身型好
佢直頭樣柒得嚟身型都柒仲要黑底

好似蘭茜靚過佢...

似鷹眼多啲

條女好有米就無所謂

咁靚仔

唔講以為呢度個個都靚仔靚女
批評人地先照照自己個樣先

記者肯定捕捉佢樣衰嘅一面㗎啦
無化妝無表情管理 啲相出嚟效果實係差
好多abc都呢類樣 根本就無咩問題

咁金城安有冇女？

幾靚

送都唔屌呀

Who?

頭三張咪正囉。

嘩屌。。。狗也不屌

直情靚過佢啦

我自問溝唔到亦唔想溝

隻眼差好遠

醜到一個點

應該有特別技巧

要幾有錢先會食咁嘅質素？

有啲似亞歷山大老母

兵馬俑咁嘅樣

依家鬼佬點會鍾意，睇親啲鬼佬流出，入面啲女個個陳法拉咁樣

又黎講馬要跑得快過隻馬？
認真答你 化完妝都係柒

我一直覺得好似一個人，俾你點醒咗

蘭西

重點係佢藍屍黎
識佢個ex

嘩屌朱00咁折墮呀咁都擺入口

哇屌你老母

個鼻咩事

Gia Gunn

睇個樣就知真愛啦，笑人做咩姐

妃月るい

屌丫。。。你又真係講得冇撚有錯喎

呢D 直情要彈鐘啦

是撚但啦
百貨應百客

Wfc
拉

呢種樣鬼佬好buy

請問佢ex 嗰樣係咪都係呢一type

張張都有化妝
係p圖前p圖後分別

哈哈哈我屌 真心好衰咁笑咗出嚟

佢個樣好似假波狗乸

你去啦屌

食到咁偏

身材對辦 ??? 認真???

相都仲得 真人就....

好mean

討論左幾頁 但仲未知邊個係吳偉豪
請問有無相睇下?

間自助洗車屋係邊? 好似幾好

咁已經係有錢啦
好過做私人企業的父母老左無咩福利更不用說長俸

頂你唔係佢自己相個幾張

呢條撚樣我記得係藍既

化妝加filter 都咁樣衰 都幾大獲

OK wo

其中一個

d女仔唔錯
其實無睇過愛回家
全部都係劇既演員黎？

醜到

係呀

咁佢老母對眼好少少嘅

對比一般人就係
係娛樂圈世界, 你公務員就算pt49叫有錢?

4兄弟都讀國際學校
住house
佢18歲就有私家車
應該幾中上既中產

佢地呀爸呀媽就識諗啦 讀國際學校 免費教育真心教壞人

偏食到咁

我點知的

屌好貼切

真蘭西好陽光

好似兩母子

鳳眼脣厚

COOL完牙不知幾靚

好又一餐唔好又一餐
加啲辣椒醬遮下味一樣㗎啫

他們想要強姦我

大陸企街

一望個眼妝就知出事

咪係
實好大食

照妖鏡

無圖講經？

花木蘭樣
屌咁靚仔但食呢啲質素嘅女
內涵好好？

我睇安仔仲純品啦

身材惹火????咩火呀?怒火呀?

我覺得好似花木蘭

Jed

仆你個街，老夫子裡面嗰啲臭飛樣嚟嘅

蘭茜原本有啲cute，整完啲牙仲靚左，唔好揾佢比

整到個鼻咁直唔順手開大小小眼

屌.........使唔使介紹個視光師俾佢？

好想睇條女整容前個樣

早幾日fb見到有人話喺車入面嗰張好似女版李鍾碩 好賤但笑到仆街

個樣好懵

吳偉豪 好多條女, 又有新女友

好想佢係gay 真心

我男朋友話靚
即刻想同佢分手

可能有個人之處

想食女冇計玩tinder 實捉到
似傻強唔撈玩tinder都得
但tinder 啲人問你撈咩答唔出冇嘢撈冇水冇西屌

咪係
咪侮辱蘭茜啦

I love 金城安，安仔！

花木蘭

啤梨哥話齋，你話靚就唔係特別靚，但係eat唔eat就緊係eat啦！

中間個個係吳偉豪？

利申：有睇過畢打自己人

國際學校先易壞 離地
之前LIHKG有POST 佢細佬係藍絲

原來朱凌凌唔鍾意靚女

笑到仆街

好撚索

讀得國際學校點會支持中共
佢16 or 17歲當初都唔知點解啲人返送中
之後佢都道歉承認自己無知

朱凌凌係安仔㗎

成家藍屍

整咗都咁樣衰

好似韓劇 會讀心術的那小子 既男二

相入面求其一個女仔都好睇過佢條女
食得咁偏

個樣中哂鬼佬鍾意個type
典型中國女人樣，細鳳眼高顴骨
未過人隻眼真係咁細長型

似凌凌俾人包多啲

食得咁偏

幾似啲av女